有冇人鐘意聽台灣歌多過本地歌

早十年可能聽本地歌多既 joey eason,

呢十年都係聽台灣歌

而家聽番李宗盛以前d 歌 好正

靜茹

近排迷上左周杰倫

時光是琥珀